班狗聽日驚謊會點繼續講大話？ 該名女士用陰道襲擊該名警員陰莖 將會被告襲警罪

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

請受害人聯絡警方及提供證據

指控非常嚴重

之後入埋襲警+蒙面罪+暴動+再加35萬獎勵該名狗隻

歡迎舉證.......
［行動post] 一人一個要煲大嘅議題做文宣

驗完身後

無足夠證據證明女事主被侵犯
不排除女事主拘捐前或後有發生性行為

會唔會話事實係警員被拘留人仕性侵

佢一句話你班受害人請出來同警方聯絡提供事發經過已經收哂你皮
洗撚同你解釋咁多